[ONCE] TWICE 討論區(70) 19970201志效生日粗卡～”Candy Pop” Release大發～

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

賢賢咁少踭都著唔到
希望SC完左可以抖多啲

新post留名

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

Candy Pop

留名

好返未係一個謎

快啲好番 ＋ 留名

lm

點做到

新po留名

[img]

傻桃留名

去左日本半個月 ，聽日終於有飯拍睇

Q: The noisiest member in the waiting room
Answer: All members, especially Nayeon and Sana
Jeongyeon: There is no single quiet day
Mina: It's that noisy that you don't even know which member is talking
Jihyo: The waiting room becomes quiet if the two are not there

見到noisy就知sana肯定走唔甩

no sana no noisy

娜璉留名

首頁體質

我想問下大家有冇依張圖既gif版
志效咬埋唇嗰下好正
我以前係舊post到睇過但唔記得save底

點解要用呢張

佢地真係好興開開下v冇哂人

我係度諗緊咩黎
咁熟口面

Music Station

2月6個vlive會表演candy pop

應該係呢場...但未必係你睇過個張

圖已save

Candy Pop大發

Lm

個post名

帶住多賢留名

係呀 個張再close up d
不過都要多謝你

NHK節目 -從韓國在世界出道！？明星新時代 (中字)

Tzuyu made a spelling error in her Thanks to.
She wrote JYP네이년(NaeYiNyeon) instead of JYP네이션(JYP NATION) which kind of has another meaning of 'JYP you bitch'

子瑜好波

笑下好，希望唔好被人做新聞...

都咁耐以前啦

留個靚名

LM

Japanese Netz pick the prettiest Korean* girl group members from 3rd gen groups

1 Red Velvet Irene
2 TWICE Nayeon
3 WJSN Bona
4 BLACKPINK Jisoo
5 Oh My Girl Binnie
6 Momoland Nancy
7 TWICE Jeongyeon
8 Red Velvet Yeri
9 TWICE Chaeyoung
10 PRISTIN Xiyeon

早晨

個個畫個啲第x代idol條線都唔同

覺得佢地應該好開心
可以識外國歌手

呢個投票睇下好啦 第一名先得廿幾票

6號個v 又有candy pop 表演

睇黎直接up圖上連登又宣告死亡

轉發推 post
番韓國啦

想問下邊度買 tv5 嘅 md set 係最平？
Miss 咗 ig 啲代購

直接上G媽買啦
信和都有現貨嘅

好多禮物

好想meet下

不愧係亞洲no.1 真係有仙氣

原來ttv5 set嘢咁大件㗎

Momo 真係好中意毛公仔
連個袋都係

仲有粉紅色

photobook大份到百科全書咁

好 唔該哂

有無巴打想換日巡大卡？
我有兩張 sana
想換南／豆

要買邊個version 先會有小卡？

想比彩瑛用刀吉死lm

個個都著咁多衫 睇唔出肥左定瞓到腫左

好似無小卡，得post card

304 page

嘩咁厚
可惜7號先得閒拎

oh 係咪要買 photobook 先會有 ？

佢地之前開live都話肥左

係咁訓係咁食 唔肥至奇

MD set最揾笨

但係md set 本野好正

我開頭以為本日記簿有好多內容
而家等有機會自己去番轉係後面寫自己旅遊札記算，唔好哂

即係本日記簿係一本空既日記簿黎？

當睇相

唔係吉嘅，保留番個神秘感比你自己睇

點解我本photobook 張貼紙斜咗

Metoo
貼唔正個四方位

Minishop

same

我有豆卡呀

paboyu

最想要呢張 偏偏唔中

CDTV Candy Pop

Mina

推

【TWICE吧中字】Y！Mobile学园之转校生篇

終於等到中字

日巡週邊有得上網訂 同埋佢今次分年齡3個3個有出卡
有無once想要 夾運費only

好消息....youtube search mochaeng終於唔再問你是咪想搵michaeng

啲野好齊

自從Mochaeng tv出現左 室友line都輸埋

想買番哂之前啲專 synnara又冇貨
係咪都係minishop最抵買？

靜到你...推下先

180204 CDTV TWICE PART 1 ENG SUB

櫻花LINE

正妹南

三歲真係好 cute

瞓前michaeng一推

9粒鐘一推

showcase

俞氏姐妹推一推post

我想訂呀巴打，我仲諗緊點訂好
點聯絡你

Camila Cabello唱Candy Pop

唔知T寶有無唱番Havana 呢...

Minshop都無頭兩張
等下啦師兄

MLB讚

萌系少女

MLB同寶礦力都係高汁代言

等左成個月

有冇問個老細有冇得訂

冇 試下問下先

剪得好正

Showcase子瑜話sana壞人之後

紗瑜 so qq

今次日單小卡

都靚

幾時有貨

信和呢幾日應該會有

今晚

希望唔好好似上次OMT咁

今日有冇?下晝放假得閒出去

聽日先正式發售

以為日本早左偷跑添

暗黑料理

冇團卡？ 今次發啦

實有

屌
中團卡預定

中到個人其實已經好好

dahyun momo dap in luv me🤘🏻

巴打係咪每次都買9隻

大阪candy pop cafe
我無預約所以無入去

唔係我買 twitter睇到

日本係偷跑左 上網訂個d今日已經收到

今次咁靚既

相愛相殺

HMV特典

咩黎

又打情罵俏

個人的志向或者目標是什麼？
jihyo：個人的沒有，我的夢想是一直能夠待在twice這個隊伍裡，假如不是作為twice而是solo活動這種事情沒有考慮過。作為twice的一員能夠長久的活動下去就好了

Seventeen 3月號

我都真心想佢地一直都係團體活動為主

子團或者solo其實可以考慮下 不過呢幾年最好都係團體活動為主

日本有人買130隻先得23張

應該係睇番佢地TOP10個VLIVE
同埋會同FAN視像(睇其他團係咁)
8點坐定定睇

次次日專都好多團卡

終於得閒拎TV5
本photbook真係嚇死人

中左momo

得一場拍手會 如果多成員卡實由朝拍到晚手都斷

2017 V LIVE & NAVER TV TOP 10 WEB Entertainment
#1 TWICE LOST:TIME
#2 TWICE TV 5 - TWICE in SWITZERLAND

之前喺ig見到呢條片唔知係個妝嘅問題定係娜璉塊面瘦咗好多影到個樣好怪

定係依家太辛苦跑太多行程所以殘咗 JYP可唔可以比T寶們休息下

好瘦

同埋個樣好攰下

要休息多啲呀

個個一時瘦一時肥

cls

Lost time真係好睇 我都睇左3次

家姐不嬲唔覺佢肥 不過成日瞓到水腫

好鬼cute

坐定定等睇v

vvvvvvvv

開波

點解三歲好似縮左水咁 細細粒

momo sana張凳高d 隔離子瑜正常高度

信和見到有the story begins
想儲齊碟嘅可出手

個獎有冇事

好想睇 未番屋企，唔想用data睇

momo

最後都要嚇一下

笑左

Momo果然無令我失望

又中槍咁

Mid term test 搞到無得睇
出黎已經完左

豆腐上年跌左部PAD, 今年跌左個獎

跟得Sana 多

隻碟聽日出 信和最快幾時有？

中間個位

毛毛

買埋merry 中多張紗夏 開心

sana揮手2倍速

淡定瑜

豆腐同三歲幾醒，知道就爆禁定耳仔。
但係瑜真係超淡定

One more time係咪癡線
三個ver.都團卡 ...

而家先買omt?

今日去左買番之前D專
最後SANA加埋得2張
最後開OMT 我以為個3張野唔係小卡黎

但多賢say hi個下就即刻爆

一唔帶遮就落雨d fd

賣哂好耐

中文版MoMo出咗 4版

第一句．．．好危險
btw屌你老母Tim Cook
Apple Music原來25號開始加到$58一個月

Family plan冇理過個價

Apple唯一好處就係新歌多數一兩個鐘就有

今次Spotify 都已經有了....

日文碟好似比較快有..

子：我和once說會再做一次料理V 誰要和我一起做？🙋（興奮）
全體：........（寂靜）
子：我瞭解了（噘嘴）我自己做就好了
----
秒變臉也太可愛哈哈哈
笑完後趕緊哄妹妹的姐姐們

展現忙內可愛既一面

今日係咪有新mv?

Twice 入面最識煮野食應該係？ Mina 定延？

係sana

好少見佢煮野食

Candy Pop - EP on iTunes:
#1 Hong Kong
#1 Japan
#1 Singapore
#1 Taiwan
#2 Malaysia
#2 Thailand
#3 Philippines
#3 Vietnam
#4 Indonesia
#32 Turkey
#36 Australia
#125 Russia

Amazon jp訂candy pop cd
已經出左貨
DHL聲稱聽日到

咁受歡迎，究竟幾時可有港場台場 concert 呢...

最快都要下年啦 雖然我唔想佢地黎開香港場
情願去日場或者韓場

求佢地唔好黎

請多一倍保鑣同唔出街得唔得？

btw, brand new girl 好高質！期待 MV + stage!

Ifc disc plus 有page two賣$129

我都係早兩個月先入手番第一隻碟
個陣信和地下仲大把貨
搞咩而家斷曬貨

團卡

Agger

OMT已經3張團卡
我唔求中SANA 比我中張個人我就心滿意足

T寶啲歌不嬲都高質..

團卡先正路

Me too

Omt 中左桃 今次團卡

中張個人卡都咁難

我見到有人信和買中子瑜

信和已經有?

日專不嬲係團卡地獄
twitter先誇張 成推團卡

日本出道個隻我買兩隻中左子瑜同家姐

我都係信和買, A $140, B $130, C $95

買親都係團卡
淨係出道嗰隻有張個人身份證

出道碟多個人卡啊
我唔知係咪因為太多人拍手
one more time開始就海量團卡了 所以都放棄日專係會中到本命卡 唔中團已經好勁

因為個款無拍手會

C咁抵既 邊間？

出道碟有拍手會咩
唔係Omt開始拍咩

上電梯第一間, 好似係$95 唔係好記得, 因為剩係買左A同B

有啊 果陣用拍手卷 唔係打洞落張卡
但個人卡同張卷印象中係同一個人 中團卡係冇卷
太耐唔太記得 但係有拍手

不要再說了

當儲碟囉

始終日專預搞拍手會 張張個人卡真係拍到佢地手斷
多團卡都係無可厚非

訂左限定同box set未有得攞

想等埋限定先拎 住山卡拉地方
但又想快啲睇下自己係唔係團卡命

首日十一萬

1 + 46

A版中左定延
有冇人換卡今次

飛去日本拍啦

張灰卷 有印象了

冇時間 如果同人換卡我可能會比埋條友

嬲嬲地後日就去拎
中左SANA諗都唔諗
即刻飛過去

依家先知道個人卡係拎黎拍手

祝巴打中
中志效可以同我換

比one more time 第1日多2萬左右

現實全團卡

中三歲同SANA 好幸福

vvvv

VVVVVVVVVVVVVVVVVV

兩邊一齊開v

已combine

冇wifi

而家可以同時開

難得v有三歲同sana一齊

又撚manager

其實係中左個人就有得拍手定點

去拍手會 同你中個個人give me five

咁買多幾隻抽下先

日專要中個人卡根本賣腎賣屎忽都未必中

係

團卡真係唔講得笑

今次又破紀錄

唔知有冇 post 過但睇完可以笑下...

腎力強大～

nylon ig update

momo跳candy pop係咪跌左一次咪

Candy Pop (Dance Version) MV

見到都開心死

咁近距離見到 又唔洗好似簽售咁爆碟
都扺嘅

好想比sana瘋狂望實

簽售可以同晒九個傾計十指緊扣喎

十指緊扣都得？

子瑜

睇你肯唔肯講 不過女飯就肯定得
仲有得攬

Candy pop 定ooh-ahh

女飯點同 男飯最多度下手大細

羨慕吧

咁你度唔度

利申：度過

攬可以咩,隔住張檯

點解唔得 你敢問就得

不過都要睇情況

我唔度了 我要十指緊扣
利申無棍once

之前都同sana拖過手仔

只要大膽啲問多數都比架啦

不過心跳加速得超勁

fansign真係點都要去一次

岩
個刻應該將自己準備好要講既野都會唔記得晒
見到佢地會好緊張好緊張

真心一問 英文溝唔溝通到？

唔係好得
但韓文你識啲單字佢地就會明架啦

mina同彩都還好

我見到佢地都食晒鏍絲咁講野

不過都溝通到

簡單野加身體語言就得架啦

識講啲簡單普通野佢地都會明

話說99line今年畢業定下年

簽售>>>拍手會
雖然男飯唔可以攬但係十指緊扣都得(你敢講佢地通常都肯)
拍手會一陣風咁 上次showcase聽講幾秒已經拍哂9個

釘釘釘釘釘釘釘釘釘

不過簽售真係要預備好哂d禮物同野 要好好把握d時間
唉 想去但無咁多錢爆碟

努力工作就可以去到架啦

我就快辭職所以近期都唔洗去

佢地會幫你自動組織好叻

唔洗擔心架啦，去到自然傾到計

想問下itunes 買碟 count 唔count 銷量

好似唔計

咁例如想買candy pop ep 點做先計埋銷量？就係頭post 果啲信和店買？

實體碟

我就為方便iTunes買，跟住先再買實體，我連入隻碟過落iPhone都懶

信和應該都唔計

O榜只計寄送貨去日本地址既碟,可能有D IG SHOP會計,但要問清楚

金多賢世界第一！！！
聽完咁多位分享我的腎已經為簽售會準備好了！一有消息立即馬上割腎上機洗手 再五指緊扣

唔認同你個名

好似係機舖玩灣岸咁...

新手留明
第一次買碟中左碟同卡momo

歡迎。
請自貼三張本命相推 post

TWICE Japan 2nd Single “Candy Pop”
Oricon 2nd Day Sale - 61,017 copies
Total of 178,503 copies sold
繼續大發

我睇左一整日

中左兩張團卡

新人留明

中左一張三歲

Amazon jp訂
團卡

人品

今日買多隻b 又係團卡

咁假如係韓碟呢，都係ig shop 先有機會計?hmv 果啲計唔計
新飯 鐘意佢地唔做作

有信用卡就Gmarket嘅synnara啦有單有據
不過新碟就會慢少少先收到
信和聲稱計但唔知真唔真
利申: 次次都係gmarket買

once!讚！

candy pop一開始覺得好幼稚，點知愈聽愈上癮

嗰陣嘅Momo好得意

咁多新飯，歡迎！
請自貼三張本命相推 post

靚呀靚呀靚

好仙

真係想問佢點解跌左落凡間做我主人

汪！汪！汪！汪！

好得意
好鐘意紗夏西面

笑同西都咁靚 係邊度搵

中咁多仲無重複

其實佢真正身份係superwoman

hmv應該唔計h榜

買得多就一定係GMARKET
買得少就信和/IG SHOP

最好唔同地方都買下,無咁易小卡重覆

2018年春節特輯偶運會"TWICE 트와이스"射箭練習現場! 中字

呢排少左跟進 佢地仲係日本巡迴緊?

1號完咗

有冇咁誇張 返左韓國都唔知

係咪未知幾時會有brand new girl MV ?

唔知,聽講好高質,我都想睇

#3
優雅的私生活
錯link?
定係已經del左

搵左

你好賤呀！

咁舊 自己上網搵過啦

唔好㩒入去！

我自己覺得brand new girl正過candy pop

兩隻日專既收錄曲都好似正過主打

Luv Me 正
覺得四首入面最正都係佢

認同
luv Me 最好聽

每次都要講一聲

MLB世界第一

MLB世界第一

但香港mlb d款。。

邊到有專櫃？

香港唔係世界入面

旺角有間

大概咩位置

😮原來香港有㗎

其實我都係岩岩先知

搵日去下先..

上個月開

OMT CP
━━━━━━━━━━
月 ---,--- ---,---
火 *94,957 117,486
水 *43,412 *61,017
木 *20,364 *32,970
金 *18,278 ---,---
土 *14,146 ---,---
日 **9,565 ---,---
━━━━━━━━━━
計 200,722 211,473
週 200,751 ---,---

大家個腎好強大
初動25萬應該冇乜大問題

[INFO] TWICE has sold over 2,500,000 physical albums with 7 Korean releases and 3 Japanese releases.
#Twice #트와이스

冬奧播緊twice既歌

likey

咁過癮用黎做BGM

呢排少左上網 冇跟進佢地近況

MLB

日once好強大

志效出席阿妹畢業禮

好想做佢阿妹

靚到癲

我summer應該去韓國修credits. 唔知去唔去到fansign呢

世界級

Cos

日單銷量愈黎愈勁 日once

買三張專中兩張個人卡
有冇巴打有sana換

Vlive 問下三歲

終於抽到個人卡

後面有QR CODE張紙有冇用

定延換你志效ok?

想問毛毯係restore左有得買
上網訂定要搵代購

擺係ig放 有日本人add我
話可以同我換....

我都想知D毯重有無得買

反正都會去同佢地換都冇問題

PhotoBook係抵買
有埋志效就完美
想佢TV6再出PB 齊人嘅旅行....但SG又無咁多境比佢地影

你驚佢哋唔會繼續出周邊咩
周邊女團名不虛傳
月出周邊 根本唔驚

我驚淨出Tv唔出pb咋 pb高汁呀 Sg仲要米彩瑜一隊 出pb肯定好多糖

有特典抽，但好似要日本住址先得

Phootbook應該有 但一定無今次咁大本，等下次其他國家請佢地去拍野

"2018 GLOBAL VLIVE TOP 10 - TWICE" 入面 Mina 有冇講多過十句野？

不過嗰日 Mina Nayeon 條裙好靚

有
佢地造左好多波比mina發言

其實可能通常佢都有講多個十句
只係我地聽唔到

係 其實佢個日講左好多
留意下背景聲

要好強嘅聽力

先要過濾最大聲嗰一層 娜定志
再要過 SaMoDa 嘅傻笑
先會聽到最後嘅 Mi彩子

agger

9個一齊講點聽

真心覺得張毯係好暖，唔係普通貨識
早個星期日日都嬲住mina做野同打機
見到有restore好快d補買返

日本普通女仔都好少唔化妝

淡妝姐

小豆成日拎住相機周圍影好想佢出pb

佢拎住部相機主要影mina 驚大部分相都係mina

志效好似話講左會出多次pb 佢上次個本好正 無p圖 同埋成員既表情都好自然 搞到供不應求

岩岩先得閒睇番global V 發覺阿紗肥番少少

佢一肥好覺眼
塊面肥先

可愛的雙下巴就快出現

肥紗

MLB 啲相片真係好正

Loop 咗好耐

我都係 9個都LOOP左好多次

佢鏡頭吓嘅mina係點呢

肥瘦一樣咁靚

佢水腫腫臉

定延換賢賢拍手卡

唔係一月訂咩，mini shop一月sd過比我
冇咪直接豬媽買，一星期都送到

求三歲換Sana

星期三先拎碟, 唔知會中邊個呢

中哂sana比張我

事實暴力

唔好咁衰啦，今次算多人中
祝你中哂9個，咁就可以要個個有個個

已中團卡

即係團卡

我都中哂9個

點解我無睇過呢個stage

9個一齊有

咁新都無睇過 點做子瑜隻狗

團飯

我今日出過信和都見仲有TV5

係sana換三歲先啱

我老婆好靚..

買三隻中左彩瑛only
不過個拍手會係幾時?
但我應該都去唔到
有冇巴打要彩瑛或者換?

zip 報導 candy pop cafe 中字

Good!Morning 中字

CDTV 中字

我豆

【中字】TWICE廣播 180209 FM802 『Groove-U』

好正

咁樣擺又唔錯喎
MiChaeng大旗

企好啲唔得嘅

Once好強 photoBook都可以執到原圖咁

南B 點解 可以 仙到咁

小豆影緊咩

原來影緊佢南同佢無趣哥一齊

好正。
還原度幾高

屌咁快comeback

爆腎

幾時？

3月cb ?

12號就知

換左未

之前mono 出貨個日期都同cb 日期相差一星期或同星期 通常都同預訂日差大半個月或一個月

又...又黎？...

邊個係sana?邊個係子瑜

點解左上右上左下一樣樣

上次個v家姐講得好明顯就快有野出啦

子瑜係右上

巴打點分

其實係咪唔記得改件衫

點儲錢呀咁快又黎

一鳩樣 knock knock果陣都認到

我而家先知有個咁既規律
今年日韓各CB兩次夠晒喇 舊年真係好癲

已經慣左佢地3個月CB一次
係辛苦佢地姐 今年仲要多左兩地走
跟手5月又twice tv 7

一日未出teaser都唔信

次次都連住
got7 cb完就到twice

辛苦哂啦T寶們

紗瑜已融為一體

似真係唔記得換衫 件衫應該唔同

紗瑜黨喜訊

髮夾

改翻

都好啲

咁快知道確實cb日期啦？

衫唔同咁就啱

究竟係咪呢日？

3 月 14 日？

雖然改唔改我都會賣腎
改咗痛得抵啲囉

3月14唔係話日本day6咩，咁快 MV都未知拍左未

mv有時未goodbye已經拍好

[ORICON] Candy Pop
180210 (5th Day): 18,853
Total sales: 256,809
祝卡

白金

5日就過omt全部

再創新高

粗卡
18年開左個好頭

comeback件衫都唔記得，點做once

2件一樣WOR手足

未改前一樣咖
紗瑜黨點會唔記得

一個dvd 一個photobook?

髮夾顏色唔同

日本賣到斷哂貨

i mean真人件衫

右邊포도북係photobook,
左係dvd

可以從髮夾顏色去分

本身子瑜果張綠色 都係唔岩色

睇左陣先識笑

睇完你句野先再睇多陣先識笑

揮一揮支 MiChaeng 大旗先

咁練 pretty U 隻歌唔驚跌親架？

豆個頭 型b

Mina:咪撚望呀 望蝕哂 收番埋先

畫嗰個一定係子瑜飯

is true

朱古力味原來係子瑜

啲表情好正

代購 by 定延post巴絲打

1.TWICE - CHARACTER FIGURE (SIGNAL VER.)

2.TWICETAGRAM MONOGRAPH(PHOTOBOOK+1DVD+PHOTOCARD 9EA)

3.韓站blackpaint定延手幅

有興趣可以睇我地IG

Ice hockey播緊cheer up

箭神瑜

好打氣歌feel

佢真係好岩射箭

隔離Irene 都抖左啖大氣, Tzuyu 全程都勁冷靜+勁集中, 好似無情緒起伏咁

子瑜射箭個陣好有魅力

乜料

Jeongmi

呢位師奶呢邊出去呀唔該～

公司once

仲要射到9 有姿勢有實際

支持Jeongmi4ever

保護彩瑛既南哥

真once

嚇死寶寶了...

允允

史上最正嘅學生妹

Momo

未飯Twice之後就係唯飯允兒

岩岩起身

想問有冇CD TV Artist file 下集既中字

軟糖味會係點

好撚似垃圾桶

有taste

呢個係幾時
韓國MBC電視臺制播的綜藝節目《真正的男人》昨日播出第2季「女軍特輯4」第一集，但是卻狀況連連，不僅「Secret」成員、也是本季節目參加者的女星全烋星帶炸雞入伍惹議，更離譜的是節目字幕將年僅19歲的「TWICE」多賢誤植成「享年」，讓人傻眼。
「TWICE」多賢 1998年出生，如果以韓國年齡演算法（以3月分界，3月前生的實歲+2、3月後+1）所以多賢才19歲，但是節目播出時字幕卻將「芳齡」打成「享年」，瞬間讓多賢成為已逝身分，引起粉絲不滿，節目組發現錯誤後立刻出來道歉，表示將來會更注意相關細節，盼能平息粉絲怒火。

好耐 15年

Diu 個po今年2月8先po呢篇嘢

好似15年都好少 講呢單野

Dahyun啊！你會唔會太可愛

同子瑜之前嗰張 Candy pong 咪相有得揮

重溫

JYP笑容

忠實ONCE

不愧為前偶像團體

Nayeon bb 不得了

食得多避孕藥 肥撚到脹哂

光都嚇親

應該出埋merry & happy monograph 先係下次CB日期

野生捕獲sam哥！

有得同twice自拍

我同Sana dahyun

Repackage都出mono
Lane2嗰個去咗邊

Show出嚟俾我哋葡萄下

你係韓國?

我同彩瑛

媽呀好幸福

你就好啦 好羨慕

幫我同佢地講 我好愛佢地

Repackage 都出
真係搶錢

又黎？

預咗

咁KK咪冇左囉

Ice hockey今日播knock knock

真係好葡萄
如果大神你可以post將合照上嚟就更好喇

都幫我講 叫佢地等我黎韓國見佢地

最鍾意佢兩個

多賢世界第一

自拍其實係喺咩活動下做？

Love of my life

卡係咩站做....?
番工執到

Twicezone 係乜野賣腎機會嚟？？

有寫TWICEZINE

影得個廿秒比人趕

有得影都好好啦

今晚太約幾點出MV？？？

11點掛

sam哥後面條友

VVV
momo係打錯字

攝鏡的

SAM哥豆果張仲有多賢

係V呀

其實佢乜水黎

GREAT!

同問

Sam哥搞到成地提子

一個連豆都認得嘅once

點解既 香港人黎？

一個出名少少既ONCE姐

YOUTUBE出片姐 不過唔算多人睇 仲少過日本果D ONCE

好空虛好虛無，野都講唔到一句就被人趕走

好靚 between恭喜哂去影嘅once 張相值得珍藏一世

個流程係點 用咩影相

豆認得好多飯啦

好你小小

返工都執到 無咩印象

有冇講野

佢出名係出名在所有週邊追哂
然後擺上網放提子

見到哦相好葡萄ar

成班影都幾好 可以見到其他成員

v咁快完

影第2張果時唔知做左咩表情 彩話귀여운

可能中場休息開一開 俾冇去嘅once見下

遂個入去幕後影，豆用我部手機自拍左兩張我就被人趕走左

相認啦 你幾多號

22

原來係你 我係你前2個

慘 影兩張就完
不過我仲係想影

成地提子

今日係有咩節目？

我搵唔番link, 係twice 果頁冇既？

可能要等一陣先有重播

可唔可以咁自拍

可以咁嘅話我願意俾兩萬去買張自拍卡

見到女飯同momo 有頭貼頭

新飯表示葡萄死

Hi

美圖開到幾多

豆腐果然係鏡頭尋找能力者

做心呀屌

1圖=1提子

好撚酸

成個月唔使食提子了...

一開 twitter 個個都自拍
想key自己上去

我相信總有機會嘅
希望在明天

媽呀 公平咩

諗起咩動作都冇做就灰

不要再po了

虐狗

我唔理 我下次一定要去

我又要做心呀 唔理呀

首先你要有錢，無錢就要有rp

點解咁講

其實依隻自拍卡點拎番黎

好似小卡咁買碟有機會抽中

相認

從來沒我份

巴打又贏左全世界

睇左當去左

情人節瘋狂虐狗
真係愈睇愈想喊

自拍真係好有女朋友感覺

我唔貪心 做個心我就夠
My sana

我飲緊強酸落肚

第一張

有rp係twicetagram到中左，無rp嘅只要有錢就買到，聽聞好似要成6000-9000hkd一張

好撚葡萄呀

有rp都仲要專登飛去 有fd中咗去唔到被逼割愛

男飯都可十字緊扣
仲以情人節前夕出啲咁嘅相教我情何以堪

第二張3個

睇完啲自拍相個心好似俾幾千把刀捅完來

情人節派糖 唔知聽日有冇送朱古力片睇

自 原來呢段係

Momo 係唔係唔想俾朱古力，想自己食？？？

愈睇d自拍 相愈覺得自己係零

同感 感

從來沒我份
個腦不斷loop呢句歌詞

一次食咁多抽提子

5:09 聽到 Mina 唱歌係今日酸中的一點甜

佢地跳 RV Bad Boy 同 MML BBoom BBoom 幾好笑

轉晒髮型, 髮色
cb 真係近啦

小朋友就算啦好嘛

得啦得啦

成晚咁多相
今日既V仲未有中文翻譯
唔想做人了

見到d 相 唔想做人了

唉屌 早知唔追post

負評是我給的

好撚嬲 呢d自拍小卡通常幾錢張收到 下次再有點都收番張飛去搵佢地自拍

聽聞睇成員5000-9000
媽呀很貴呀

相信下次會大炒

之前d人話fs 平d仲多野玩
唔知佢地睇完d相點評價呢

係做心呀 係十指緊扣呀

下次真係一定要去

可惜我太不幸 沒有份
人在慶節我卻箭穿心

多手去埋ptt睇
犯賤

下次再出應該d碟賣得仲好 好似話都有好多人抽中無去自拍

閃到我隻眼就盲la....

有冇人買signal figure 心大心細唔知入邊隻好

MLB FULL VER

買哂

屌 好撚型...

不過返緊工得畫面無聲有啲奇怪, lunch 開埋聲睇先...

寄去澳洲個運費重貴過我買兩隻

買michaeng

睇落似係未爆哂出黎

上次買咗對兄弟 買個陣mina momo都冇貨

上次9隻買晒, 今次不了

聽下1:28之後十幾秒

果個位好似我係前面

屌

不得了

要幫襯了 佢地有錢賺先會繼續搵佢地拍廣告
MLB啲廣告真係最高汁

所以更加要買哂

屌 搞錯啊

有個fd去左同momo心心自拍,而家好撚灰

等佢返香港你同番你fd 做心心自拍囉, 咁都叫間接同MOMO 做左心心自拍呀..

成個post都係酸味

癡線 子瑜個part好型

nonayeonnolife大大

眼神殺

好近

係買定點?

點解呢排咁多人見得到佢地

邊條仆街係咁負皮出黎隻抽啊屌你老母

賢賢隻腳好返未 又著咁高踭

唔著拍埋去太矮唔好睇 應該對高踭鞋有陰影

無視佢

第一個獎 Song of the year (February)

Gaon twice 出左未？

暫時拎左一個獎，應該仲有得拎。仲未表演

signal竟然輸咗 對住psy冇計

睇到都真係嚇一嚇...
無知一問，其實點計分？

輸左咩獎?

又拎咩獎?

gaon係逐個月頒 5月輸咗俾psy

之後全場即刻靜曬

個分你當佢係錢就得 計出歌後30日 隻歌賣左幾多錢( 計哂download,steaming,BGM果d)

乜仲有人聽psy咩

psy兩首都好聽喎 好過signal

你唔聽唔代表冇人聽 唔好咁無知

signal聽下聽下都幾好聽 啲鬼佬reactors好似prefer signal多啲

10月 Likey都輸.......

對嘅太勁

heart shaker

12月heart shaker

4首拎到2首算勁 希望之後可以好似iu今年咁係咁上台

10月邊個嬴?

Epik High

likey 贏唔到真係可惜

+1

signal先可惜 差少少
likey音源爆發可以話係twice咁多首歌最差 輸冇咩意外

遲一兩日出唔知會唔會贏到呢?

heart shaker 好似仲好過 likey

btw 其實我鐘意likey 多啲

出場啦

MOMO 又飛野 ??

我都想問，仲以為我睇錯

突然想番屋企睇live

佢地表演完啦，搵replay睇啦

已成個人特色

knockknock志效俾家姐拍頭

點解MOMO隻手睇落咁假

今日對耳環係咪貴野

momo大概咩位飛耳環

sana 同定廷被人影到響到玩

阿叔團都咁勁...

又拎了

Epik high本身勁 仲要ft. IU

今次飛耳環但冇比cam捉到，應該係3:24-3:35個陣飛，3:45可以睇到佢執野，heart shaker會睇到佢左耳嘅耳環唔見左。

賢賢做MC做得好好

首歌好好聽啵
果時音源都好勁

1:41 小隊慘遭毒手

我都記得果時好勁, 長居榜首

im crying

把聲好好聽

講野幾定，正經過頭睇唔慣

多謝人嗰個成日比人笑

5千萬了

拎左la

中左好靚ge 團卡

點解要做ㅋㅋㅋㅋㅋ個手勢

Momo 好cute

因為拎左獎開心要笑ㅋ ㅋ ㅋ

三歳開心死

拎埋返屋企

定延

迷妹送花
之後又企IU 後面合照

好似就係5月拎唔到定延就痴上去扮喊
彩都有

下面個條似口水多d

表演又有新編舞
咁忙都有時間練
近幾個頒獎典禮都有新編舞

btw,彩瑛新髮色好正

開心死迷妹

原來momo連皮帶都跌埋

可以估定下次會跌咩

頂
下次會跌咩？

每次表演總有野跌

今晚個舞台特別正
唱得又好個個都精精神神

Likey 10月30先出喎

gaon 計頭30日 好似係

跌皮帶都幾高難度下

情人節po mochaeng

過左啦

新黎嘅ONCE報到
Lm先

多謝豆係情人節之後po相比我
安慰下小毒毒既弱小心靈
染完髮/駁完新髮好靚女呀
好想比佢踩呀
好想奶佢隻眼呀

有冇人知 signal公仔響邊到有得買 / 訂購 ? ? ?

咩叫奶佢隻眼

withdrama

Once癡線佬

紗夏塊面好似又腫左
但都係靚靚

又飛lu

nylonkorea

急不及待出po
印證mochaeng關係不變

今日都幾腫下

岩岩訓醒好難唔腫

佢地終於有假放,可以休息

咁腫都肯除口罩

係咪志效織嘅頸巾

應該係

偶運會幾時播，今日定聽日

迷妹開心死

今日同聽日

佢地去邊

返去過年

返屋企
子瑜都返台灣

D中文好左
Btw新年後我會全面進場

其實我睇唔首璽個po講乜
咩庫吉叭叭造係咩黎

一樣唔明

嗰個自拍用手指poke子瑜面嘅香港人係唔係到??????

你又知係香港人

究竟邊個送花俾我 Mina

豆

子瑜有問佢, 佢話香港人

有冇相睇 ？

子瑜塊面一定好好篤

終於睇到momo幾時飛耳環 大概3:00左右

跌野女團

邊隻手指篤就斬個隻

又香港人....

頭先偶運會有T寶射箭

影相都唔比

偷笑好正

女戰神真係射得好叻！

呢條係偷笑

連埋隻耳仔郁真係不得了
精靈瑜

究竟聽到後面講乜所以笑？

定B 隻手指

射完影到定延拍彩 睇黎係彩講咗d野引子瑜笑
99line is real

cos

偷笑好好笑

定廷，死咸濕妹

定b又亂嚟

咩心態

宿舍玩開唔記得有人望住

你太天真了，返到宿舍就唔係玩 e d 啦

Irene同子瑜
應該係宜家所有女團最靚嗰兩個
過兩年子瑜應該靚過irene
宜家不相伯仲

不禁想像

問準子瑜嘅話都ok嘅

我豆好靚
真的長大了

繼上次撩開三歲心口，今次變本加厲

好靚

好想做定B 隻手指

愈來嚟愈靚女

係你保護主人嘅時候喇

係咪有泥味 邊有人聞花莖咁傻

CLS

相比之下呢pair玩得好剋制
都係吉下隔肋底同打股

癡線

定B愈黎愈過份

過年要好好休息

唔記得左sana喺v裝賢賢心口
跟住又問摸唔摸得嗰次？
佢地只係比較識分場合啫

拖手好有愛

中學生純純的愛
2yeon問都唔洗問

真

MiChaeng偷攬腰

好難想像佢地會係宿舍做咩 平時都已經係咁

肯定係19禁